Beatles定Queens先係史上第一神band？

beatles
queen
利申：個人鐘意queen多d，不過好似beatles出名好多咁

Beatles似完勝播

皇后滾石警察3個聯手都唔會贏到Bealtes

屌你個投票
topic就放beatles係前面
投就beatles係負皮

有潛力做政務官

屌佢老母投左正皮
不過係揀beatles

Mr先係

我一直以為香港無咩人識queen
兩隊都帶起自已既潮流，top 3 band 應該點都有佢地兩隊，不過個人鍾意queen 音樂風格多變，而且係市場接受

Freddie Mercury 定 John Lennon

無rolling stones?

Led Zeppelin?

呢種live真係有今生無來世

Beatles帶起既潮流影響大過Queen好多

兩隊都好鍾意

佢地曲風都唔同 打和啦

Beyond

Paul McCartney

Freddie>>>>>>>>Lennon
Lennon McCartney>Freddie
Beatles>Queens

Freddie mercury完勝

Queena
Beatles被過度吹奏

加埋飛船都可以一戰

Pink floyd

睇咩叫神
Beatles 就係帶起rock and roll 既先行者
Queen 就帶起progressive 野

dear jane

queen vocal is gay

Coldplay 都冷門?

其實兩邊曲風都差好遠

但我鍾意queen多好多

Queen真係可以做到首首歌都耳目一新

Oasis

雖然知佢基，但著到咁

rublish

Beatles 唔係市場接受？

樓主係咪第一日玩投登

我諗你未出世時香港已經大把人識佢地啦

禁錯正評 有啲誤導⋯⋯

So

Spandau Ballet

Same

beatles感覺有d mk 有d入屋 好多歌上一代都識 好多歌都朗朗上口

但queens有好幾首就真係經典中既經典

we will rock you個beat真係前無古人

we are the champion有邊個唔識

bohemian rhapsody更加係前無古人 後無來者

講fans 講主流就贏唔到

但講音樂造諧一定贏

都好聽但未夠班

兩個level黎

bohemian rhapsody

唔識形容，宜家邊有人寫到, 痴線

真係太神，翻唱都未有番原來味道

Beatles MK?

仲有 strawberry fields forever

無beatles就無oasis
所以beatles

beatles=許冠傑
queen=張學友
張學友>許冠傑

請問以上邊隊既album可以打嬴sgt pepper 同 white album?

我個人覺得Queen嘅幾首single算係完美，但係成隻碟聽就麻麻

Beegees呢？

論創新，兩隊平手
論知名度，披頭四贏一個馬鼻
論成員，Queen完勝
利申:Queen 粉絲

Beatles 唔識唔聽都知
Queen 就未必個個知

水哥你同以前果三個老友作既野應該同佢地比

sgt pepper vs dark side of the moon
white album vs the wall

講碟既話Pink Floyd同Beatles可以一戰

無咩人識Queen都講得出
你係唔係On撚9架

唔揀Queen嘅一定冇睇過85年Live Aid

Oasis
Who the fuck are man united

一撚定係beatles 剩係影響世界文化 潮流 聽音樂既興趣已經贏哂

queen都神 但對後世既影響真係無一隊比得起beatles

咁即係打和?

On9反曼傻閪
拎Oasis出黎把柒
無撚閪腦

淨係識聽rubber soul之前堆情歌咪mk囉

真正上神台係由Revolver開始

日日都聽波希米亞狂想曲，水銀先生真係有今生無來世。

第一神band點計都唔係queen架啦

Mr.children

Paranoid Android